唔俾查袋就係鬼 咁我點知查我袋嘅係手足家狗？

如題

自推求解答

點解唔比查

用下腦 叫得查你 附近至少十幾廿個手足

屌原來打錯字 定*

狗都會混入手足 又會小隊行動
我純粹擔心咁樣捉鬼會唔會影響手足安全